## Тестовое задание на вакансию разработчика Python/Django

В рамках данного задания необходимо:

1. Написать 2 запроса к web-серверу и настроить сервер для запуска,
2. Если присутствуют недостатки в созданных моделях -- указать на них (или исправить)


#### Предметная область виртуального проекта
Предположим, что разрабатываем общедоступный сайт для магазина одежды (например сайт для adidas). Для этого в системе есть:

- Item -- товар магазина (из одежды), соотвественно есть цена, названия и другие параметры.
- User -- пользователь, клиент с возможностью захода в личный кабинет

Из ТЗ виртуального заказчика необходимо, чтобы в системе было видно, что и когда клиент магазина купил.
Кроме сайта заказчик хочет в дальнейшем мобильное приложение, поэтому запросы к бекенду надо писать, учитывая это.


#### Необходимые запросы к серверу
Требуется написать 2 запроса, которые возвращают:


1. Общую стоимость и количества вещей, которые купили пользователи, список id которых передается в запросе
2. Список товаров магазинов, которые удовлевторяют следующим фильтрам: фильтр по полу клиентов, которые покупали товар; фильтр по цене. Если указаны оба фильтра, то выводятся только те товары, которые удовлетворяют обоим фильтрам. При этом, вместе с атрибутами модели Item надо еще вернуть  количество клиентов, которые купили этот товар и зарегистрированы  в системе до 2019.05.01 (если еще пол указан в фильтре, то соотвественно у считаемых клиентов должен быть этот пол).  Пример: на вход: пол - "F", цена -- 5000. На выходе: список из товаров: \[{'id':1, 'dttm_created': ... , 'dttm_deleted': ..., price: 5000, 'name': 'куртка женская', 'details': '', 'buy_amount': 5}, {'id':2, 'dttm_created': ... , 'dttm_deleted': ..., price: 5000, 'name': 'кофта женская', 'details': '', 'buy_amount': 2} \]


Считаем, что оба запроса общедоступны и не беспокоимся насчет прав доступа к этим функциям. Прогнозируется, что на сайте будет миллионы клиентов и товаров.

#### Условия выполнения
Задание необходимо выполнить в течение 2 суток после выдачи и выслать на почту a.aleskin@mindandmachine.ru или в telegram t.me/alexvasnetsov


# Custom shop

Проект развернут на http://mindmachine.autoton.biz


## Запросы
 Реализовано 2 запроса
- /api/v1/list_sum
- /api/v1/list_item

## Пользователи
Для входа в админ панель используйте логин/пароль:
- admin/testpass

## Развертывание проекта
```
cp .env_default .env && nano .env
docker-compose build
docker-compose up
```

#### Правки моделей
1.  Модель User имеет не корректное название, поскольку User используется в Django по умолчанию, поэтому лучше
перименовать нв Client.
2.  Не корректно создвать модели данных с разными сущностями в одном "app", в идеале Client сделать отдельным модулем.

